%-*-coding: utf-8-*-

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{tocbibind}

%% -- Segmentación silábica
\usepackage[htt]{hyphenat}
\pretolerance=2000
\tolerance=3000

%% -- fuentes
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{setspace} % \singlespacing, \doublespacing, \spacing

%% -- figuras, flotantes y caption
\usepackage{float}
%\floatstyle{plain}

\usepackage[font=footnotesize,   % tipografía: EPÍGRAFES
            labelfont=sc, % --
            format=hang, indention=-.5cm,%            singlespace,
            width=.8\textwidth]{caption}

\setlength{\captionmargin}{0.5cm}

%% -- gráficos
%\graphicspath{{figures/}}
\usepackage{graphicx}

%% -- colores
\usepackage[pdftex,usenames,dvipsnames]{color}

%% -- bibliografía
\bibliographystyle{es-alpha}

%% -- estilo de página, encabezados y pies
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{titlesec}

%% -- viejo
\usepackage{indentfirst} % Indentación de todos los párrafos

\usepackage[%
  bookmarks,
  hyperfootnotes=false,
  colorlinks=true,
  urlcolor=black,
  linkcolor=black,
  citecolor=black,
  pagecolor=black,
  anchorcolor=black,
  breaklinks=true]{hyperref}

\usepackage[Sonny]{fncychap}

\renewcommand{\ttdefault}{pcr}

\usepackage[body={15.5cm,22cm},left=3cm]{geometry}
\usepackage{times}


\def\inputGnumericTable{}
\newlength{\gnumericTableWidth}
\newlength{\gnumericTableWidthComplete}

\newcommand{\@doctype}{Anteproyecto}
\newcommand{\doctype}[1]{\renewcommand{\@doctype}{#1}}

\newcommand{\@authortitle}{}
\renewcommand{\author}[2]{%
  \renewcommand{\@author}{#1}
  \renewcommand{\@authortitle}{#2}}

\newcommand{\@director}{}
\newcommand{\@directortitle}{}
\newcommand{\director}[2]{%
  \renewcommand{\@director}{#1}
  \renewcommand{\@directortitle}{#2}}

\newcommand{\@tutor}{}
\newcommand{\@tutortitle}{}
\newcommand{\tutor}[2]{%
  \renewcommand{\@tutor}{#1}
  \renewcommand{\@tutortitle}{#2}}

\newcommand{\@university}{}
\newcommand{\@school}{}
\newcommand{\@group}{}
\newcommand{\university}[3]{%
  \renewcommand{\@university}{#1}
  \renewcommand{\@school}{#2}
  \renewcommand{\@group}{#3}}

\newcommand{\@logo}{}
\newcommand{\logo}[1]{\renewcommand{\@logo}{#1}}

\newcommand{\@email}{}
\newcommand{\email}[1]{\renewcommand{\@email}{#1}}

\renewcommand{\maketitle}{%
  \begin{titlepage}%
    \begin{center}%
      \begin{singlespace}%
        \thispagestyle{empty}%
        \null\vfill%
        \includegraphics[width=3cm]{\@logo} \par%
        \vspace{1cm}%
        {\large \textsc{\@university} \par}%
        \uppercase\expandafter{\@school} \par%
        \uppercase\expandafter{\@group} \par%
        \vspace{.9cm}%
        {\Large \uppercase\expandafter{\@title} \par}%
        \vspace{2cm}%
        {\large \uppercase\expandafter{\@doctype} \par}%
        \vspace{3cm}%
        {\Large \textbf{Autor:} \@author \par}%
        {\Large \textbf{Director:} \@director \par}%
        \medskip%
        \vspace{2cm}%
        {\Large \@date \par}%
      \end{singlespace}%
    \end{center} \par%
  \end{titlepage}}

\newcommand{\fixme}[1]{\textbf{FIXME: \emph{#1}}}
\newcommand{\FIXME}[1]{\fixme{#1}}
\newcommand{\fixmeX}[1]{}
\newcommand{\todo}[1][¡¡¡ COMPLETAR
!!!]{\textcolor{Orange}{\Large{\textbf{ToDo: #1 }}}}

\definecolor{white}{gray}{1}
\definecolor{lightgray}{gray}{.9}

% cambios de David Villa
%-- headings

\fancyhead[L]{\@doctype}
\fancyhead[R]{\@author}
\fancyfoot[C]{\thepage}

\addtolength{\textheight}{75pt}

\newlength{\myoffset}
\myoffset=32pt

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\addtolength{\footskip}{8pt}

% para las páginas de título
\fancypagestyle{plain}{%
  \fancyhf{}%
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
}

%\addtolength{\headwidth}{20pt}
\fancyhfoffset[EL,OR]{\myoffset}

% Marcado semántico
\newcommand{\varname}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\function}[1]{\texttt{#1}}
